【集思廣益】防暴心理學

發夢玩香城Online，其中有一關主角要打防暴警成日卡關，現提供攻略予巴絲參考

防暴警多數少過示威者，所以佢地要用心理學去令示威者覺得佢地會打得贏

示威者群多形成非個人化，當你係其中之一，你唔再以個體思想同行動去諗後果。當大家有共同目的同思維會形成集體思維，而感受會迅速傳染。通常個體會用本能下潛意識順主導者升級衝突

而對面全副防暴裝備可以去人化，難分彼此，心理上可以增加威脅感，主要目的係叫示威者散水。防暴警整齊動作可以令佢地形成集體意識，同大多時候唔會拆方陣冒險

盾兵持棍向前推進，指揮官係盾兵後面指揮，催淚水劑兵都係盾兵後噴劑去令示威者暫時失去集體意識重回個體意識。其後係拘捕兵，當示威者被致盲，盾兵會上前圍住佢，俾拘捕兵押佢走。最後排係輪替盾兵，負責補前盾兵力

若衝突擴展，個體懲罰會下降，因警方正常會比平常更少進行拘捕，大量拘捕無助停止示威，反而會令衝突升級，所以正常會留d後路俾示威者離開。而佢地亦無可能拘捕所有人，所以通常會針對領隊或最暴力者入手

建議:
一: 勇武盡量用防暴警心理手段着相同裝備去人化威懾，有整齊行動叫口號增加集體意識

二: 忽視盾兵，集中指揮官、水兵或拘捕兵

三: 遠離盾兵避免被圍，改用遠程彈弓漆彈幫佢地油顏色，可以大減佢地威懾力同有機會令佢地回復個體意識

四: 打遊擊，唔好等對方准備妥當上前，要學毛主席打一個措手不及

五: 唔好太當眼，出完手即閃維持匿名狀態

歡迎學術討論如何爆機

推

有了彈弓技能樹，百米漆彈弓兵團不是夢

再加上漆槍小隊，藝術香城指日可待

成日俾人推前 就退後
防線未推到過嚟已經叫人走

要練包抄夾擊佢地
搵50個人包抄佢已經夠
佢哋會即刻縮

岩 次次一推就走

真係要新城市咁冇得走先會背水一戰

721 Winter On Fire

做得好

完全無理由封死所有路，明顯有心逼行動升級

係呢個情況完全用車裝備冇人，我地冇乜勝算實要走入室内繼續

721金鐘見

有用 集思廣益 用心理學撚狗
由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.金鐘見」！

香港加油！心理學真係好有用！

犬隻最怕包抄

宜短時間包抄，太長對面會有增援反包抄

包抄可以短時間打散佢地部署

反正而家警察全部都係打算圍困

如果玩漆彈可選擇掟完就走玩遊擊

推。

另外﹐有興趣可以入黎傾下。
＜大麻的復興與啟蒙＞

令佢地form唔到條線就得

睇返警犬既戰術，都幾得幾啱

如果唔係打算亦冇能力打低對面成team人既話圍佢係冇用
除非你有一千幾百人圍佢唔係好快佢有支援黎就玩完
都係打游擊好d